收G27 地點可就賣家

如題 想收500 2組 同朋友玩 感謝各位

有巴打放 方便聯絡

再次感謝🙏🏻